消防踢爆警謊！首證實油麻地人踩人慘劇 急救員目擊50人叠6層高

【新增消防處踢爆警謊】
警方上周一晚（18日）在油麻地追捕市民期間，在港鐵站外釀成人踩人，約30名傷者送院，當中16人被分類為嚴重個案，惟警方否認當時有「所謂人踩人」。繼多名急救員指證「警謊」後，拍下當晚慘況的記者強調，當時不但人踩人，更是人叠人；更離譜的是警員到場後，不但只顧拘捕協助救人的市民，沒有施救傷者，更隔開正在救人的消防員和急救員，涉嫌阻礙救援，令傷者延醫。消防處回覆《蘋果》查詢時亦踢爆警謊，直認前線消防向通訊中心報告當時有人叠人要求增援。

立法會議員毛孟靜今與當日在場的6位義務急救員舉行記招。最初到達現場的義務急救員A指，當時她與外籍義務急救員Cody Howdeshell聽到有求救聲後，立即趕到現場，惟當刻「人叠人」的已有約50至60人，並約有5至6層高，情況非常危急，「有啲人不斷咁叫救命，又話唔想死」。他們與在場的消防員隨即協助拉走傷者，但由於「人叠人」的情況嚴重，他們未能成功。

隨後速龍小隊衝來，並要求他們停止救援，「（速龍）推開我哋同消防，過程中甚至用胡椒噴霧噴向我哋。」她不明白為何警方要推開消防，強調警方似乎只是「想拉晒所有人踩人嘅」。被問到警方以「傷者的傷勢與人踩人傷勢的不同」，否認當時有「所謂人踩人」，她強調自己是親眼所見，更言「大話會有人企出嚟指證」。

另一位義務急救員B形容，當時的畫面是恐怖場面，甚至令她措手不及，「（被叠的傷者）好似屍體咁，無一個人企起身」。她又指，當時她正拯救一位身穿普通衣服的街坊，但卻受到警方的呼喝及講明現場不需急救員。她又指，在救援的過程中遭到警員以警棍打傷，斥責警方「拉人為主，而非救人為先」，反問警方如何確認所有傷者均是示威者。義務急救員C斥責，警方不僅無協助救援傷者，甚至是阻礙急救員救援。她更提到，他們與警方爭論期間，被叠的傷者更是超過10分鐘沒有人理會，批評是錯過急救的黃金時間。

毛孟靜形容人踩人事件是「慘不忍睹」，惟事發的過程或會激起大眾的情緒，故她將記者會推遲至區議會選舉後。但她強調，即使警方否認當時有「所謂人踩人」，但事件理應作事實紀錄，令大眾知道真相，不可讓警察繼續將事件隱瞞，亦警告警方盡快交代事件真相。

警察公共關係科高級警司江永祥早前在記者會聲稱「未接報」當時有人踩人。警方至昨日深夜在facebook發帖，聲稱事發前數以千計的「暴徒」在油麻地彌敦道近窩打老道，向警方投擲磚頭及汽油彈，情況非常危急。警方續指，「多名暴徒」在警方清場期間逃走，於油麻地港鐵站近碧街的出口跌倒，警方迅速「控制場面」，並拘捕213人，當中30人「報稱」不適送院。警方形容傷者的傷勢和現場情況，與坊間所説的人踩人並不脗合，「澄清」當時沒有「所謂人踩人」。

惟消防處回覆《蘋果》查詢時，承認消防通訊中心於當晚11時32分收到消防人員報告，指油麻地彌敦道和碧街交界有人叠人，要求增援，其後緊急救援33名傷者，所有傷者由救護車送院治理。中心並沒有收到消防人員被在場警員驅趕的報告。

推

cls

閃光彈射市民

Push

push

死黑警

唔可以因為區議會選舉勝利而放鬆

到底有無片影到

谷比國際睇

唉
仆街狗

屌推

【抗暴之戰】消防踢爆警謊！首證實油麻地人踩人慘劇 急救員目擊50人叠6層高

有相睇已經夠啦

堆到成一個人咁高

好撚癲

得罪講句，咁撚多記者
片都無條？

仲係咪要一個大話冚一個大話啊香港警察

人渣

疊左6，7層

黑警又多樣野落鑊

睇住來

死狗隻

屌...

推呀

唔撚係呀
真架？

再推

一定要追究黑警責任

推到有警死

推呀 屌你老母罔顧人命

推主線

Tui

831

人疊人 又多樣嘢搵popo找數

1118 人疊人

p

徹查呀屌你老母

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

傳得出嚟就肯定有班狗想一個大話冚一個大話

改口啦仲警察

冚家產

屌你老味
嗰晚手足係齊心諗住救人
黑警除咗殺人仲識得啲咩

識玩 依家又爆料 又谷一谷民怨

Push到有片

班仆街解話又會講成
鞋底踏係其他人身上先為之踩人
所以身體互相疊住唔係人踩人

不能冷處理

今日開心得太耐，係時候要推返呢啲仆街嘢

今日最重要!

唉 果日影住既記者都好撚激動
死驚渣

記者都係人都係血肉之軀，每個人都爭住走既惡劣情況下，點解你覺得記者有能力企定定拍片？

佢哋唔佢香港警察

佢哋係香港暴曱!
佢哋係香港曱甴!

佢 哋 唔 係 香 港 人 !!!

多謝你地再一次揭穿佢地啲大話

屌你老母

呢個要推 發覺呢排好少人提呢單人踩人 明明嚴重性不下於831

屌 好撚嚴重仲死講大話

黑警一定啱，黑警一定得
好有公信力啊

消防第一次割蓆

屌佢老母捉字蝨人疊人

。。。。。。屌

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

痴線

721
811
831
101
1111

當刻「人叠人」的已有約50至60人，並約有5至6層高，情況非常危急

誇張法

民陣泛民要搞次合法九龍/港島大遊行（唔批就各有各做）

幫手推下

記者有無影到有！?

草菅人命

po出來

怒推！！

屌你老母死黑警

屌你地咁撚嚴重都推唔起

阻救援仲要係佢地用車衝向手足
嗰日仲用埋震撼彈閃光彈搞到人踩人呀屌

手足

屌 推

痴線。。。

一定要追究

無圖

死撚左人呀

Pish

tui

推爆佢

推
屌你老母死黑警

只會更強大

6層樓高？

有冇相？

有晒圖都話冇!

班雜種狗已經講大話講到連自己都呃埋，真係好撚勁

好似無咩人講poly.....

屌你老母用震撼彈加小巴叫速向人群，搞到發生人踩人慘劇重要唔撚承應！一定要張單野推出國際

屌你老尾呀死曱甴

習曱平

推
油尖旺區議員要迫人交CCTV

其實點解會無影片

傳真社：

5層人呀弱智

上面post 左

推
清算黑警

吓 睇到圖即刻喊咗
屌你老母死黑警

恐怖分子

屌 恐怖分子黎

大家千其唔好忘記

如果有片就send埋出去，呢單嘢都真係好癲！

要谷返起外國輿論，唔好俾外面意為區選等於我地抗爭勝利、完咗。希望外國做d制裁等等，俾多d籌碼我哋！

黑警死全家

曱甴平

一定要清算班黑警

推一推

有啲假。。。。。

警謊說都是假的

仆你臭街死黑警！

推 屌咁大件事

推啦dllm

屌

DKLM

有片始終好啲

黑警必需消滅,我今生今世都唔會原諒佢地,直到佢地死絕為止

當區區議會議員請召當日commander 交代

要追究到底

大家盡力提供資料

死咗幾多個?

推呀屌

ppp

呢單真係好嚴重，唔可以就咁算

有冇人可以講下我地應該點做同做啲咩

甴近平

仆街死黑警

點解你地好似而家先知有人踩人

高速衝向人群

人疊人片段

警甴日日都講大話既啦

死差佬

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

殺人犯

我睇過FB有.......
揾揾先~

dllm

ＣＬＳ！！！

推啊啊啊啊啊啊啊啊

跟本想殺人

血債

痴撚線

721
811
831

高速衝向人群

人疊人片段

港警撞死1名中學生
傷30人16人危重

屌你老母死黑警！死全家！

呢班仆街黑警真係要死全家，千祈唔好對佢地心軟

推 過左今日麻煩大家收拾心情

要片Twitter retweet share

冇人煲？

#人疊人~ / #人踩人~ #人道災難

有片

DLLM
警狗不得好死

上去呀

希望所有手足平安

推到出黎對質啦要

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

屌佢老母

咩台影到?

never forget

獨媒，不過一影到已經發生左，急救即場同記者講發生咩事

黑警黎緊呢十世都死全家

pusj

存心謀殺

係人都知有啦 有晒片

真係痴撚線

死黑警一定要清算制裁

區選完啦，返主線啦大家

講西咩，消防員都係共犯。見到咁唔人道既畫面，仲選擇沉默，我屌曬你地，一係就係同一黨，一係就係廢柴

6層人

推！

今日起 軍政府你地唔係仲以為自己大撚曬啊
交人出黎祭旗啦警畜們

pish

屌你，語言偽術，人疊人Vs人踩人。

發生時無記者，之後啲冚家剷趕走晒大部份記者去對面馬路

推
黑警死全家

咁其實你哋肯企出嚟未？ 係咪要等到香港人死曬，你哋都係，為嗰幾皮嘢淨係識喺度爆料爆料

直接製造人踩人

最後啲傷者點？
有冇人失救？

一定要keep住追究到底

消防高層正仆街

黑警快被清算啦！
解散警隊！

推唔到照推

Fuck

PUSH

幫手推

圖？
有冇

好似紀錄片非洲大遷徙草食性動物牛羚斑馬過河逃避肉食性動物鱷魚時同類互踩

過完河實有個別被踩死而唔係被鱷魚殺

又或者歷史戰役咁軍隊一輸就瘋狂逃走最後自己撞自己被捉被殺被踩死

點解無人願意殿後， 寧願壓住踩住自己友過， 最上果排向後移幾步， 逐排移已經救返唔少自己人

屌 死黑警開車撞人

點解可以無人性到咁？

黑警大話連遍

大大力推！

疊到咁誇冇一間報館影到 直播都影唔到？

嘩第一張

偽勇武個個淆底 爭相走避

🔥正牌攬炒Channel🔥

一向冇

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

推
究竟有冇失蹤傷者

啲假前線出去真係整死堆啲街坊

推！！！！！！

一定要推

屌你老母啦平時淨係識屌記者影鳩你哋
有起事上嚟又屌記者片都無條
戇撚鳩

黑警意圖謀殺

黑警真係講大話講上癮

CLS!!! 死黑警！

有冇死人?

D

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

黑警恐怖襲擊市民

根本果日就係好大件事,仲恐怖過721,831
唔知點解好似被輕描淡寫左

屌你老母黑警

推！！！！！

點解無相無片都可以推咁多頁

仲有閃光彈！音波炮啊

有片呀

班黑警理撚得你斷手斷腳咩，最緊要拉人

Backup呀大家

仆街一日唔講大話，真係會死咩

死黑警死黑警

想屌撚哂果班 明明前面仲有人仲set rb既仆街 d狗係喪心病狂

但豬隊友真係會害死人
唔該好好反省

Lm

捉到警甴係要倒吊青馬大橋係屎眼灌食物落去

呢件事 點解會俾社會輕描淡寫...

推 仲有搞功能組別嘅票倉 同埋叫仲未申請選民登記嘅人申請（立法會選舉截止時間比區會後左半年 呢半年 啱啱過18歲嘅小朋友要快啲登記） 幫幫手 傳出去中學生到

死三萬也不足惜

所以你地成日話解散佢地幾撚on9
呢班恐怖份子唔全部處決都還唔到一半既罪

推
到今時今日 我仲有心理陰影

推出國際，人間地獄！一定要黑警出黎交代

5/6層樓高？！
會唔會吹大左，咁嘅情景只會係world z出現

推呀 扑街popo

當日我都咁屌過，但當你望番係班仆街黑警開車撞人+閃光彈先搞成咁渣

今次仲唔死

其實即係死咗幾多個

半裸17歲少女墮樓
會唔會係因為急救
剪開咗佢啲衫
跟住曱甴拖延救援
失救而死
但為咗掩飾有發生過人踩人
就求其擲女手足落樓

希望附近有cctv的店可以提供片段

所有傷者平安

你們要活著講返成件事出黎

點解會咁架

賤狗死一萬次都贖唔到罪

推呀屌你老母

唉屌

好L心痛
查警謊 止警暴

831翻版

Cls
大話狗

推到傷者出聲

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

推呢個。想問圖係咪死哂

有幾多傷亡

邊到有講樓，6層人阿

黑警死全家

721831

消防話有33名傷者 黑警話得30名

!

嗰陣咁撚多人，咩裝備都冇。佢班扑街又TG又老婆車，話冇人踩人係咪當人傻架？啊警謊？

死黑警，由4年前on99同你擔遮變成掉你火魔法，一念天堂一念地獄都係你地自己做成，唔好賴上頭乜柒，你地有伙記俾義士殺死都好合理，冇一個係無辜

Push到全香港都知

Push.

記得轉Twitter

星期日 1/12 光復 觀塘區 九龍城區 大遊行

唔好意思 阻你小小位 認同既手足 麻煩你幫手推po

pp

🤯

正

全城割蓆

班狗冇人性

一定要追究班狗

警犬不是人

其實有機
仲有一個可能係壓碎內臟吐血, 所以剪開咗佢有血的衫

一定要搞黑警

屠狗

大家要反抗

呢班能樣死十次都唔夠，佢地既仔女世世為奴，代代為娼

閃光彈+3架狗車

嬴？ 邊撚到嬴

推 唔可以由佢
恐襲式貨車撞人

死黑警 食屎狗

6層！

推上國際

推，黑警無一個係無辜

消防都忍唔到你班狗

前線班狗完全係失去常理 見到人踩人嘅場面仲要唔俾救人

推上國際未

push曱甴習近平

推啦屌

呢單野唔通當無事？ 下次照樣咁做

推呀 要文宣

push 明明有又話無，係要人爆出黎俾人知你講幾多大話

屌你老母死黑警！

班黑警根本想殺晒所有唔支持佢地既香港人

Up

成撚日講大話正一食屎狗

屌你老母 死黑驚

大鑊了...其他去晒邊...

警方迅速「控制場面」，並拘捕213人，當中30人「報稱」不適送院。

消防通訊中心於當晚11時32分收到消防人員報告，指油麻地彌敦道和碧街交界有人叠人，要求增援，其後緊急救援33名傷者，所有傷者由救護車送院治理。中心並沒有收到消防人員被在場警員驅趕的報告。

想問係咪即係少咗3個

5 6層樓高?

屌你老母，人踩人呀

一定唔可以冇左件事